［7-13/11蘋果］回望那個複雜的11月：初心不變，煲底相見

十一月可能係最多傷感事嘅月份。8/11周梓樂被殺。11/11大三罷，熊仔餅被槍擊。11-12/11中大加13-29/11理大戰役，太多不能盡錄。兩場大學保衛戰好多前線手足受傷同被捕。去過中大展嘅人睇完幾位手足嘅剖白，大概會明白被捕、坐緊監嘅手足有幾缺乏關注同有幾失望。

面對佢哋，雖然無力而又稍為可行嘅補救，大概就係旁聽、送車同寫信。被捕手足需要大家！

文宣郵差
Fb:
Twitter:
IG:
TG:

寫信亦可選擇 燕子生命
Fb:
IG:
TG:

中大戰役並唔係每一個香港人都以槍作戰既日子，但卻可能係香港人為自己既文化歷史最團結、勇敢嘅一次。我地究竟係要為依日(12/11)感到心痛、不忿定係感到榮耀呢？我認為只有抱持住後者，我地先能夠同回到以色列嘅猶太人相比。無論呢幾個日子你喺邊到，遇到咩人與事，我哋都係一齊經歷一齊繼續堅持住。

打壓依家更加猛烈，希望大家繼續堅持！

悼念有好多種，邊到都好、簡單都可以莊重。願逝者安息另外，周梓樂既死因庭會係11月尾開審。

熊仔餅
13/10 Fb: 熊仔餅同學既醫療開支已經暫時可以應付。希望佢早日康復。

熊仔餅樂園計劃：已經終止。請幫助其他有需要手足。
FB:
IG:

爆買祭
咩祭都好，可能搞出嚟不盡如意，但係唔試又點會有學習同進步嘅空間？連繫同路人嘅活動少一個就真係好少！食黃店唔係抗爭或者好多事都睇落徒勞無功，但係如果我地嘅生活圈子停留喺一盤散沙，個種脆弱更遑論抗爭！

希望未登記既商戶一齊加入。
26-29/11號見。

爆買祭
FB:
IG:
TG:
黃店報名:

毋忘義士，釋放12
面向國際既聲援撐左咁耐，越來越多人為佢地發聲。唔係唔加入啊?大家要日日Retweet，最近少咗好多人仲有逢星期五po文宣keep返關注度

12人關注組
Twitter:
Youtube:
LIHKG（請追蹤基爾巴）：
又到星期五！大家準備好迎接星期六假期未？

push

LIHKG（請追蹤基爾巴）：
同我上

【7-13/11 蘋果廣告及專訪】

Save12 英國歐洲香港人

祖瑟夫的香港短片

Video:
撐港人 居英港人

400聯名

八哥毛孩

Happy Birthday

專訪：

以身作連儂牆

香港藝術及設計聯會
FB:
杜汶澤棟篤笑

西九外牆插畫師

林祥焜
FB:
IG:

甘小文
FB:
IG:/
達明一派

廣東話點寫

收集垃圾桶

飲食男女 ABC cake house
Fb:

派飯小店

其他廣告：

御品 千之味
Fb:

邦民
W:

耳機
Fb:

冠珍醬園
W:

金牌宇一（唔好係萬寧買）
Fb:

康榮國際
Fb:

聖保羅書院招生

亞洲創新展

7-13/11分類小廣告

P.S. 14/11屯門大興花園街坊記得光復自己屋苑既立案法團

蘋果買廣告

P.S. 胖佬黎與彭定康對談

18區分區廣告

新界

九龍

港島（特別鳴謝Li巴圖）

推

Push

派飯小店
徐記：
基隆：
阿媽靚湯：

基隆有#bringthemback透明卡拎

18區分區小廣告
#新界區part1
#大埔區
三不館車仔麵大埔#飲食
FB:
IG:

天月居酒屋（大埔） ＃飲食
FB:
W:

共度一燒 ＃飲食
FB:
IG :
W:

千之味刺身壽司專門店 #飲食
FB:
IG:
W:

BULL IN BAR #飲食
FB:
IG:
解憂舊書店 The Book Cure #零售
FB:

SD Accessories
FB:
IG:

#元朗區
小松鼠 #飲食
FB:

BRO 3 FOOD HK #飲食
FB:
IG:

米米食 #飲食
FB:

南香雞飯 #飲食
FB:
IG:

真．奶 real.milk #飲食
FB:
IG:

嘉兵衛 KAHEE Japanese Restaurant
FB:

滿記冰室 #飲食
FB:

True Boss 醋頭家 - 香港站 #飲食
FB:
IG:

篤篤車 #飲食
FB:
IG:

Shiba Bath House #寵物
FB:
IG:

GOAL Badminton 駿領體育 #零售
FB:
IG:

激安の両替 找換店 Donkifx #其他
FB:
IG:
W:

S.A.W Music #其他
FB:
IG:

18區分區小廣告
#新界區part2
#屯門區
很得輝小食-雞髀專門店 #飲食
FB:
IG:

The City Corner #飲食
FB:
IG:

星星寵物美容 #寵物
FB:
IG:

80s Lacer Beauty #美容
FB:
IG:
W:

花師奶古法紮肚 #美容
FB:
IG:

Why Open Party Room#玩樂
FB:
IG:

#北區
永發茶餐廳 Wing Fat Café #飲食

FB:
IG:

騏隆 #飲食 (FB封面有同TVB藝人合照 自行判斷)
FB:

竹月亭 #飲食
FB:
IG:

巴比奧 琴行．教育中心 Pablo Arts #進修
FB:

Delighted Education Workshop思悅教室 #進修
FB:
IG:

#零售
FB:
IG:
W:

18區分區小廣告
#新界區part3
#沙田區
小甜將 #飲食
FB:
IG:

味來喇沙專門店 #飲食
FB:
W:

FOCUS Food & Beverage-Mos #飲食
FB:

Mimila #飲食
FB:
IG:

以勒行李箱 Jireh Luggage #零售
FB:
IG:

好眼力眼鏡Good Vision Optical #零售
FB:

香港蒸餾所 Hong Kong Distillery #零售
FB:
IG:
W:

Circle Bakery #飲食
FB:
IG:
Wonder Babies 姿彩嬰兒用品中心 #零售
FB:
IG:
W:

天文童畫教室 #進修
FB:

#荃灣區
小越廚 Le Saigon Cuisine #飲食
FB:
IG:

初見創作料理 #飲食
FB:
IG:

花斑茶社 Aboutea #飲食
FB:
IG:
W:

爆丼丼 #飲食
FB:

Jini Bakery Cookie #飲食
FB:
IG:
W:

Go-off #零售
FB:
IG:
W:

Kalloni beauty #交容
IG:

健康站 Healthy Station #保健
FB:
W:

18區分區小廣告
#新界區part4
#葵青區
長洲糯米糍 葵芳分店 #飲食
FB:

珍味泉越南粉專門店 #飲食
FB:

菓屋 #飲食
FB:
IG:

閒來吹水 #飲食
FB:
IG:

GoodDay Cafe好日咖啡 好日料理 #飲食
FB:
IG:
W:

ME TIME Coffee #飲食
FB:

Thesweetpetite #飲食
FB:
IG:

Natsuhouse 日韓傢俬專門店 #零售
FB:
IG:
W:

古著街(KUNZE) #零售
FB:
IG:

富豪實業公司 #零售
FB: /
IG:/
W:/
Easy Wine 醉貓
FB:
W:

Ark Studio #進修
FB:
IG:

Plazer Gallery #進修
FB:
IG:

House King 居屋皇 #設計
FB:
IG:
W:

Function Decoration 婚禮佈置 #設計
FB:
IG:
W :

力進裝修有限公司 #設計
FB:/
IG:/
W:/
Espresso Studio #其他
FB:
IG:

First of August Tattoo #其他
FB:
IG:

TOAST Event Styling & Fine Catering #其他
FB:
IG:

#離島區
Rawsoever窩素居 #飲食
FB:
IG:

18區分區小廣告
#九龍區part1
九龍城part1
小曼谷海鮮燒烤屋
Fb:
IG:

橋田臺灣牛肉麵（有放TVB藝人合照 自行判斷）

唐人坊咖啡餐廳（有巴打話佢係藍店 自行判斷）

John Chou Cafe (自行判斷）

百樂琴行國際有限公司
Fb:
IG:

油尖旺
90s Lazy
Fb:
IG:

Poppop Rangers
IG:
（自行判斷）

台灣吃貨團
Fb:
IG:

花果飄零 Blossomic Scented Tea
Fb:
IG:

浮生
Fb:
IG:

越興園越南菜館
Fb:
IG:

福來居（牛記）海鮮飯店
（米豬年認證藍店）

Bos Vinci Restaurant & Bar
Fb:
IG:

Momo 桃子 Cafe
Fb:
(自行判斷）

T H E By Blendit
Fb:
IG:

Mong Ju Ju Pet Apparel Company
Fb:
IG:

大德鐘錶行有限公司
(自行判斷）

Dingcut Salon
Fb:
IG:

Fringe Five Hairdressing
Fb:
IG:

Hair La Forme
Fb:
IG:

Dear Gems
Fb:
IG:

852ganggang
Fb: ???
IG:

UNIT NOT FOUND
IG:

Wonderful Shop
Fb:
IG:
(自行判斷）

18區分區小廣告
#九龍區part2
九龍城part2
周百通手樣維修
Fb:
IG:

Chill sj
Fb:
IG:

Omakase Toy
Fb:
IG:

Treasure hikari
Fb:
IG:
（自行判斷）

USKO Optics
Fb:
IG:

Boom Fitness
Fb:
IG:

DJBMX Workshop
IG:
（自行判斷）

英活（中、小學）教育中心
W:
（自行判斷）

數碼巷 - 旺角總巷
Fb:
IG:

CENTZ
Fb:
IG:

Full House Denim & Workshop
Fb:
IG:

Kennis Chi Makeup Artist
Fb:
IG:

Madtoy Homme
Fb:
IG:

Woodland (衣服）
Fb: ？？？
IG: #woodland旺角山東街82號

有機樂活研究室
Fb:
IG:

Dusty Nails
Fb:
IG: nails

體健有限公司
Fb:
（自行判斷）

Amigo’s Party
Fb:

Megan the Diviner
Fb:
IG:

Party Moment
Fb:
IG:

18區分區小廣告
#九龍區part4
深水埗
老三油渣麵（無表態 自己判斷）

Neato Home & Kitchen
FB:

Crystalplace（無表態 自己判斷）

奇趣坊
Fb:
IG:

MetaHome Hardwood Furniture
Fb: ???
IG:
W:

黃大仙
多麵館
Fb:
IG:

滿粥順德粥底海鮮火鍋
FB:

Archery Design Limited
Fb:
IG:

Simply Serenity Wedding Decoration
Fb:
IG: ???

至財實業公司Chief Choice Ind. Co.
W:
(自行判斷）

A Quater Naprapathy 一刻館 痛症推拿理療
Fb:
IG: ???

集棄場
Fb:
IG:

18區分區小廣告
#九龍區part5
觀塘
35座車仔麵
Fb:
IG:

良茶隅
Fb:
IG:
W:

Express Bar by Lassana（偉業街）
Fb:
IG:

Many More Cafe
IG:
(自行判斷）

無聊至極 VeryLBoring
Fb:
IG:

官塘區共享畫廊(自行判斷）

aWitch Handmade
Fb:
IG:

W Florist
Fb:
IG:

Vintcellar
Fb: ???
IG:
W:

SRSWorks
Fb:
IG:

Giga Music Box
Fb:
IG:

Gary Fung Photography
Fb:
IG:

Green Flower HK co
FB:

Soundo Michi 樂道結他維修
FB:
IG:
W:

18區分區小廣告
#港島區part1
#中西區

八蠔吧(#飲食)
FB:
IG:

天苒鮮醋果汁店(從無表態 自行判斷；曾用簡體出po)(#飲食)

老爹(#飲食)
FB:

海膽屋Uniya(#飲食)
FB:

彩 Aya (#飲食)
FB:/
IG:

揀得啱車仔麵(#飲食)
FB:
IG:

酥妃皇后(從無表態 自行判斷)(#飲食)

Chicken Lol(從無表態 自行判斷)(#飲食)
FB:
IG:/

Pizzeria Jacomax(#飲食)
FB:
IG:

Lemongrass(#飲食)
FB:?
IG:?

Raas Fusion Restaurant(自行判斷)(#飲食)
FB:
OP:

Flora Floriculture(自行判斷)(#零售)
IG:

數馬巷(#設計)
FB:
IG:
W:

N-plus Production(#設計)
FB:
IG:
W:

Eris Remedies(#美容)
FB:
IG:

日本語教室(搵唔到)(#其他)
FB:?
IG:?

Homewise Realty(無表態 自行判斷)(#其他)
FB:

18區分區小廣告
#港島區part2
#東區
天虹養生餃子店(#飲食)
FB:
IG:

手作功夫茶 筲箕灣店(唔同分台唔同立場)(#飲食)
FB:/
IG:/

和牛88(#飲食)
FB:
IG:

南駅(#飲食)
FB:
IG:

香港仔一品魚蛋王(#飲食)
FB:
IG:

師父飯堂(#飲食)
FB:
IG:

櫻拉麵(#飲食)
FB:
IG:
W:

慕名小店(#飲食)
FB:
IG:/

頭啖湯(#飲食)
FB:
IG:

曜嚐(#飲食)
Fb:
IG:

響茶(#飲食)
IG:

Cafe Oneironaut 夢旅人 Cafe(#飲食)
FB:
IG:

刁貨店(#零售)
FB:
IG:

東興大藥房(#零售)
FB:
IG:

Day Shop (從無表態 自行判斷；曾用簡體出po)(#零售)

正品室內設計工程公司(#設計)
FB:
IG:
W:

Nail 2(#美容)
FB:
IG:

Aspire Upper Room 共享空間·自修·創作(#其他)
FB:
IG:

C4 Wonderland(#其他)
FB:
IG:
W:

18區分區小廣告
#港島區part3
#南區
叄瘋 mad.three(#飲食)
FB:
IG:

和 and(#飲食)
FB:
IG:

蒲八餐室(#飲食)
FB:/
IG:/
OP:

Ocean Bay(自行判斷)(#飲食)
FB:？
IG:？

寶隆食品(#零售)
FB:
IG:
W:

ditto ditto(#零售)
FB:
IG:

#灣仔part1
八寶清湯腩(#飲食)
FB:
IG:

天天鮮果汁(搵唔到 自行判斷)(#飲食)

心燒食堂(#飲食)
FB:
IG:

台灣吃貨團(#飲食)
FB:
IG:
W:

御の味 Kappou UO n(#飲食)
FB:
IG:

搵啖食車仔麵(有唔少CCTVB偽人合照，年初抗疫講加油但19年8月有揚名立萬捧場)(#飲食)

麵尊車仔麵(#飲食)
FB:
IG:

Casky(#飲食)
FB:
IG:

Y Pasta(#飲食)
FB:
IG:

Hair Deluxe(#髮型)
FB:
IG:/

植木屋(#精品)
FB:
IG:
W:

Nariartshop(#精品)
FB:
IG:

若軒花店(#零售)
FB:
W:

萬利眼鏡公司(#零售)
FB:
IG:/

AWitch Handmade(#零售手作)
FB:
IG:
W:

Cegag‘s (搵唔到 自行判斷)(#零售)
FB:/
IG:/

18區分區小廣告
#港島區part4
#灣仔part2
JMC Wild Forest(#零售)
FB:
IG:
W:

Montra Sense HK (無表態 自行判斷)(#零售)
FB:
IG:

United Depot 薑心比心香港店 (無表態 自行判斷)(#零售)
FB:
IG:

Boom Fitness HK(#運動)
FB:
IG:

Simple Living(從無表態，自行判斷)(#設計)
FB:
IG:/

Hafina Lingeries 功能內衣(從無表態，自行判斷)(#零售)
FB:
IG:

烘焙便利店(#食材)
FB:
IG:

Lash_ismore(#美容)
FB:
IG:

Tiffany Tau Artist(#美容紋身)
FB:
IG:

V3 Shop(#美容)
FB:
IG:/

小房舍(#其他場地)
FB:
IG:
W:

灣仔物業地產代理(無表態 自行判斷)(#其他)
FB:
IG:/

推 終於po完

辛苦ST同巨龍巴

打錯
sorry SR

#20 [7-13/11蘋果廣告及專訪］
18區分區小廣告：
新界區
#36 #大埔區 #元朗區
#41 #屯門區 #北區
#42 #沙田 #荃灣
#43 #葵青 #離島

九龍區
#46 #九龍城 #油尖旺part1
#47 #九龍城油尖旺part2
#48 #深水埗 #黃大仙
#49 #觀塘

港島區
#50 #中西區
#52 #東區
#54 #南區 #灣仔part1
#55 #灣仔 part2

感謝天狼星、巨龍巴整合廣告。以及Li巴借出既圖

感謝咁多位推po

呢個？

連鼠啲手腳仔粉紅色

呢排好似好靜

連鼠你都想食埋...

的確

喺屋企都覺得靜咗

想養但屋企細

推推

唔係細細地個龍咩？

老鼠要大籠 龍貓籠咁上下

吓！係架

老鼠長尾果啲

個隻咁大...

正

尋晚好早瞓左

喔啦喔啦

要睇番激戰，加乘番士氣

,會ㄧ直堅持下去

多謝你地

唔緊要我一陣再開

邊到開台